香港人組成成分

1/7 深黃
1.5/7 淺黃
1.5/7 中立/港豬
1/7 藍絲/新移民
1/7 未成年/未有獨立思考
0.5/7 既得利益者
0.5/7 非本地人/有外地居留權

就冇錯/漏？

定係港豬係主流？